要宿一燒無問題，俾個食譜同做法黎

發夢識人住狗宿，俾個食譜煮法黎

成日要人整宿一燒，有冇又快又勁嘅方法

講緊有無得可以煮得勁D,難得有人可以內部擊破爆出黎

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

push

啱
確保一炮過
唔好被人救到

確保所有出口都封上，然後一把火燒至十成熟
我講緊蒸魚啊

畫面靚之餘 又可持續

唔知邊到聽過
精神上嘅傷害係比肉體或者死物嘅傷害更加大

救細佬仔

推
千祈唔好玩炸彈

原來Gas罐加炮仗威力咁大

自己鑽研下

落油，開火，炸獅子狗。

係火魔到用索帶綁gas罐
真係會爆

千祈唔好學日本人用40L汽油由底層開始燒漫畫工作室

本身住狗宿既話輕鬆啦
深夜時分計好看更巡樓時間
帶大量電油，幾袋助燃物去低層
係逃生出口附近位置倒定電油同擺助燃物
係幾個底層單位門口倒油入屋，點火
走人順便鎖逃生門，係出口附近再點火
確保可以燒熟

非狗宿住戶就最好組隊
先偷偷潛入，控制看更唔比佢報警
然後係出口倒定油放助燃物，有人想逃出即刻點火
睇下爬唔爬到去底層住戶窗口
搵硬物掟爆佢之後掟幾個火魔
要最好圍住棟樓搵4個單位以上
想食燒狗肉

浪費左勇氣
日光日白行動...
大家有決心既同時都要有計劃
盡量做到全身而退

要計劃周詳 好明顯冇計劃。

主力牆爛左

成楝就會玩完

發夢有人住起狗宿，情報話起樓下大閘外有1-2隻狗，有時只係老弱/肥佬阿叔/女狗，凌晨時間有時一個會訓覺，另一個就玩住手機咁留意四周，其實扮無野咁入去係無人會check 你，當然唔好全黑，四圍望，鬼鬼祟祟咁，入到大閘會有密碼，你地咁醒實入到之後就大廈嘅密碼，但會慢慢開始變成拍卡

煮得唔夠勁，發夢朋友話每層都有消防喉

以上所有野係朋友發夢之後同我講，佢又想起連登問，我就幫佢問嫁炸

意見係好，但呢樣我都知，點先做到先得

朋友發夢話隻game好真實，好多人會輪更，24小時隨時有人出出入入，所有野都要夠快

我上次睇discovery
火災比煙焗死多過燒死
所以大家記得關好防煙門

唔係想話巴打你，邊有咁多時間逐層鎖門，仲有有左右2邊門

巴打唔好睇少狗仔嘅追蹤能力，希望有平時一般日常嘅材料

冷氣軍師
人地入到去座野先咁成功 你未入到已經比狗咬死

狗宿就麻麻 但暗角屠狗就一定要 一定要組團開餐同捕夜晚返歸既休班狗

各有各做喇

燒狗宿 一難燒二難有效 屠狗就簡單好多 冇gear既落車狗 狗都不如 一人一下 劏完即走

真係落場開波嘅勇氣唔係人人都有，要落場正面開波又有幾多會敢，無gear落單休班=平常人 點個唔知，12月都黎緊頭，你起新聞見到除咗手足入ICU之外，仲有冇其他人？

有半個鍾時間已經夠做
事前踩線，腦內模擬

不如咁講，唔整宿一燒，想煮宿一爆谷

推

想組隊煮36
住 油塘 樓下就係狗房

唔知可以點入手 好怕搵左隻鬼入隊

發夢見到有人拎石油氣罐，爆到成層都係好恐怖，千祈唔好。

唔係有自己人係入面咩？

你播到第二日，可能飛虎爆入你屋掉埋你落街tim la

識整爆谷當然更好
其實火魔的確已經唔夠做，太低射程
要進化做爆裂魔法
至於爆谷，除非你識整高強度，即係可以全棟炸冧既威力
否則都係要配合火魔，助燃物先有效果
而且原料都係一個大障礙
所以成本最低都係基本宿一燒，但時間控制要做好